聽日去屯門盡量唔好黑衫呀！

廢事d廢老將兩個運動掛勾咗
又會話反送中嘅人到處搞事

推

點解要就佢哋

「七黑」團結打倒白色恐怖

我會帶幾件衫唔同色，立即變黑亦得，得咗。